{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비자림힐링펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室内の施設及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火式の料理は禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約が可能です。 一軒家の客室と客室内の禁煙政策を守ることができます。 ペンション内のプールは夏季に無料で運営され、屋外バーベキューは30,000ウォンでご利用いただけます。 カフェと駐車は無料です。 ランドリーがあって洗濯が可能で、ミネラルウォーターは提供しておらず、朝食は提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数は承っていますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設や周辺施設の使用についての責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室内の施設及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火式の料理は禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあればどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "一軒家の客室と客室内の禁煙政策を守ることができます。"
        },
        {
            "question": "施設内のプールやバーベキューの利用料金はありますか？",
            "answer": "ペンション内のプールは夏季に無料で運営され、屋外バーベキューは30,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェや駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "カフェと駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "ランドリーがあって洗濯が可能で、ミネラルウォーターは提供しておらず、朝食は提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 698
    }
}